今日去M記叫錯飛田新地

我：唔該要個新地呀!
收銀妹：先生新地要咩味呢?
我口快快咁答：飛田新地呀

我feel到個收銀妹同排緊隊個呀叔陰陰咀偷笑

邊9個負皮

無 是咁的 重作

收銀妹同呀叔撚識咩